有咩戲/劇班主要角色好撚屎戲 但仍然好好睇？？

巴不得爸爸
賣飛佛d戲屎到
加埋陳鴻烈一貫戇正生硬演技
加埋胡幸兒 成班幾趕客
但都幾好睇

terry

呢套劇其實選角唔錯，啲演員好配合角色需要，
尤其係陳錦鴻做道理撚真係一絕

陳錦鴻咁樣演反而真係似on9道理撚

天然呆

三五成群

愛我請留言 師父明白了